想問下各位巴打陳奐仁首新歌係咪抄人

呢首歌入面background有類似"dia"嘅聲同泡菜一個製作人用嘅聲係一樣，仲要係代表自己個名嘅聲

to live n die in LA

同熱愛這片土地